想買架320i sport

150k budget
有咩注意

溝定條女

安全氣袋要試清楚
命仔緊要

加少少買320d 貴五萬 無野輸
五萬
幾毫子公里 計下幾時回本
唔洗好耐

有大食大 一定係328i

320i 係low power版Engine，
如果俾人tune過電腦小心裂piston？

如果已經有呢

唔明

320i ed 版1600cc
唔同sport 版 2000cc

啲人話320d整到仆街

你想買N13定N20?

無整過 車group d人都好少整
改裝多

打手

328i

好似N20

1600cc不如直接買316i

咁點解唔直上328i, 俾人TUNE 過電腦都無咁易壞...

舊320d整到仆街，咪冼人啦

我係買F30 320i sport版
好靚仔喎

個個都話自己款車冇野壞啦

一句到尾 會唔會踩吓爽吓車先？

諗住普通咁揸

咁你買 316 / 320ed 普通揸 唔好改好過

但我都想感受下果種快感
雖然假日車

咩係舊320d
幾年先

320d扭力又大百幾nM

20萬買到咩年份

2014 喇

你明就好

唔知你要咩快感
一係328 一係316 320ed 揸320你只會心思思搞呢搞路
宜家328都係15蚊有交易 有啲改埋 重抵玩

明乜野

你問我幾年wo

2014 有咩問題
你都未講壞乜

要快感就gti。要覺得高人一等自我感覺良好就bba

mk7 gti

唔知樓主要咩快感
之後嗰句笑咗

320i ed 會唔會無力
畢竟都同sport版唔同

人地可能覺得2014年車已經好舊

其實你知唔知個 sport 版係乜

ching 你解釋下

不如諗清楚自己要d咩先。要性能定係要牌子？

Modern / Sport / M sport
呢啲係 trim level 嚟 即係得個樣
引擎性能上冇分別
316i 有 sport line
320i ed 都有 只係香港冇入 好似係

320i ed 1600cc
sport 版2000cc
咁樣唔係有唔同啦咩

btw 多謝詳細解釋

我估ed 係另一個version
因為320i 都係2000cc

唔好理 trim level
Pre facelift:
N13: 316i / 320i ED
N20: 320i / 328i

你有呢個諗法好正常 因為代理只入
316i sport > 320i ED > 320i sport >
320i M sport > 328i sport > 328i M sport

都係諗住買F30 320i sport
睇28car 無乜靚盤
同埋都諗住每年做下保養

其實呢，320幾多cc同咩版係冇關係，1600cc都有sport版，如圖有齊sport trim同sport seat

代理最初12定13年入嘅320係2000cc，14年引入左320 ed就冇左普通320，一律都係1600cc，320 GT就有2000cc
後來15年先入返2000cc嘅320，同時亦冇左320 ed

你要搵2000cc一係12-13年，一係15年打後，視乎你budget，15年320同13年328差唔多價，除非你好重視力量，一般320都夠用，好多改左嘅328俾人玩到殘哂先放出黎不了

我都有咁既考慮
所以都預左錢執佢

Ching 好有心
我都係揀320i嫁啦
因為328比我感覺好飛仔
同埋改到咁…可能踩果時都唔錫車

加少少

328 你識睇其實好易分到邊啲好盤同爛盤
例如: 改啲唔改啲 / 淘寶件
每隔一排就會有啲肯 keep 肯洗錢嘅車放出嚟
320 你俾佢冇改 但上手原來唔換偈油唔 keep 車嘅 重衰過大改

F系列 冇乜嘢要擔心
買返嚟睇吓洗唔洗執漏油 雖然比起 E系列已經係好輕微 有閒錢就執

我唔算sick 車架…所以我難分真與假
呢到啲巴打有料
我都可能睇到320i ed靚盤就狗衝

最簡單搵啲全原裝車睇下，最好係私人放，睇啱再搵人驗車
F30有3個主要line，SE/sport/M sport，SE太齋又冇sport seat，所以我考慮嘅起碼要sport line，其餘luxury/modern line係好少人出

呢排都成日睇…靚盤真係極少
然後亦都極多車行放

強烈建議去車行睇車做下功課先
之後去返私人市場做買賣

其實我唔係揸320😂
不過之前有諗過328同420GC做過下research咁咋

上335i啦

好似幾正

不過F3x個內籠真係最後放棄左

最後買咗邊款

W204內籠高質啲

認真BMW >6年最好唔好買，
有好多少問題斷斷續續咁執，只會平買貴整，嘥時間。

要睇上手有冇整車嘅習慣

我揸過幾年 2012 328 其實唔覺有咩要斷斷續續咁執
唔計改車 揸咗三年幾
要洗錢嘅地方只有: 嘩佬冚 換皮帶 電子水膽 波箱尾牙油
我每五千公里小 maintenance 一萬就換多少少

成日話六七年歐洲車唔好買 救命 條街咪又係 BBA 多過 Corolla

我之前就係揸320，揸左6年。
個engine燈時著時唔著，換過一次水箱，仲有輕微食偈油食水問題，冇整過就放咗

撞手神 身邊啲朋友揸328多 冇呢啲問題 320 嗰啲唔知

一定諗320d 貴少少
慳油錢
整？其實好少嘢整，d會壞嘅i都會壞

咁唔洗買，坐返巴士

2手就咪買啦，個籠完全唔掂..

Diesel 壞少個火咀

F系列真係寶馬良心出品

好似幾抵

11月收車？

巴打介唔介講下318i 咩spec同埋幾錢？

有冇做Bmw circle
月供2940 好似好抵
諗緊去唔去馬

2成首期
$2940
60 期
想問尾期係咪40%車價？

好抵
夠唔夠力？

平時用夠做啦
恭喜巴打

其實佢副偈同330一樣 你篤一篤電腦就得
係差個樣

渣緊x3 半年到 so far so good
係換左zf 個oil changing kit $1800
其他冇問題
老老77 真心叫你買328i.
2000cc做到240匹 同 180匹 係2個唔同世界 副n20b20偈佩zf 8速真係做得好出色

F series 已經將19漏油問題解決左好多
因為e世代後其係咁比人屌漏油
就算漏換一換油封 火咀就呢d正常2手車會老化的野已經搞掂

提多樣 F30 328 同 320 雖然聽落係同一副偈
但其實 328 副 N20 嘅 piston 同320 唔同
所以 320 唔好改到咁盡

ZF8 記得換波箱油 除此之外其實 bulletproof

套包圍真係搞搞佢

師兄渣20定30i？

f25 28i

你本來跑到 15km/H
而家變30km/h
你估你身體頂唔頂得住？
一隻嘢有用啲
副作用多數會唔會大啲
人地 bmw engineer tune好左
係根據原廠下tune
等價交易啊

屌
好吸引
本身渣緊f30 328 有d想放左去換呢個
個籠完全兩個世界
本身自己都唔多踩

想問多少少，係咪一定要買全包
同埋尾期（四成？）可以分幾耐？
如果還車有無d魔鬼細節要注意？

等我計下數先
而家個fd有架湯車quota可以比我做一換一
心大心細緊

加多少少上m3 掟灣都爽啲
再加多少少上埋phantom啦
入面個engine都係bmw

有叉電位先好諗

320i 硬件同330i 硬件完全一樣
BMW先冇咁得閑特登改硬件
鬼佬tuner已經揭發BMW連turbo boost都懶得改
直接喺ECU加個指令:
一到set好既最大扭力位就cut throttle
即係明明你地板油都閂你4成油門, 咁咪一定細力囉

你冇真車都自己上網睇下, 全世界都拆咗嚟睇

真係完全一樣？我唔清楚
就算硬件全一樣 理論上tune 都會唔同
一個好嘅Process
應該係減低disturbance
佢無理由會咁onJ 完全一樣
有時好似 無糖汽水一樣
代糖好似無報告話佢致癌
佢甜度重高啲
呢個世界係公平架
你估下佢係未真係咁好？

連登仔真係最鐘意靠估當真相
自己唔清楚嘅嘢，人地舉到實例
都覺得自己靠估嘅嘢係準確過人地實例
Yes!

Ching 我睇一睇名
原來係你

好似好撚抵

天星借錢好似最低1.85%息
借30萬返黎 每月還5000 60期

有借有還 都會花咩

bmw circle 圍返條數 好似好高息
因為係用全車價-首期 計你個貸款還款額

首期7萬幾？全保幾錢

有冇人揸緊/揸過F30 既328？

BMW 個玩法好似唔同Benz
BMW 好似2.幾% 年息
平過benz好多

328(揸過） 335(揸緊）

覺得點？ recommend嗎
2手大約12萬-13萬

2.幾好似算平